「戰略討論」勇·武一星期，我地可以贏一世

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

你肯出來就肯定有

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

但自爆之後點?到時大家都係要等美國過條例,但到時搞太大反而會令美國唔敢過

首先，我覺得人權民主法案只不過係貿易戰嘅權益之計，就算總統簽署，一旦傾掂數就會低調處理，唔會好似理想中咁大制裁。另外，法案嘅實際推行亦係問題。要知道，係美國歷史入邊，南北戰爭之後其實法案上邊黑人係同白人平等，不過實際上要等到二戰後，馬丁路德金時期美國黑人先算係真正嘅平等。

第二，美國參眾議會係一個好低效率嘅系統，要好快速咁通過人權與民主法案係沒乜可能。就算有議長等人支持，要說服議員通過都係好難嘅事。而且就算議員通過，Trump有政治考量係可以拒絕簽署，一旦拒絕簽署，條法案就會打回頭「壽終正寢」，要議會大比數投票決定先可以重新再拎去議會從新討論，係多數情況係唔可能發生嘅。